【純學術討論】點解無無波肥妹

有大波肥妹，無波瘦妹，大波瘦妹，但偏偏無無波肥妹呢

咪派膠啦唔該

讀好d bio
知識改變命運

邊個話無
我識有兩個都係

圖？

成人版詩齡